個陷家產政府到而家都係話全面封關不可行 但噏唔出理由

點撚樣不可行呀屌你老母 仲屌返人轉頭政治化

政府唔封我地封